#Funcionalidades 

## Conecxões
- Rota para listas a quatidade de conexões realizadas; 
- Rota para criar uma nova conexão

## Aulas
- Rota para criar Aulas
- Rota para listar Aulas
    - Filtrar por matéria, dia da semana e por horário
